[Netflix] Orange is the new black S6討論區

今日上左netflix啦
有冇人睇緊

睇哂先上水

睇左三集
唔知Alex點

無人

唔敢睇晒
睇完又要等一年等下一季
仲要係final season

過幾日睇

一開始Crazy eyes 睇電視jm9

之前既season都未睇曬 入黎留條毛先

佢有幻覺跳舞嗰part好正
首歌好聽
連DJ Casper都出嚟

笑到仆街
s1 嘅crazy eyes 返黎

睇到ep3
Team Frieda
Piper依家做乜on9左咁多

睇到ep4 終於見到Alex

都已經咁多季
不停講唔同人嘅身世、經歷
又分唔同派別、互相敵對
睇到好悶
核心劇情又進展得好慢

上季有點拖,
S6睇左5集, 節奏好左

女主角好似S3開始都無野好寫.... 唔會有咩變化
睇其他人... 劇中幾個黑人都好討好...S4 ending 真係好大衝激

有甜野睇

不嬲都on9

細路Nicky 好靚女

唔記得集數,去pornhud 搵

頭四季都好好睇
堅持到底

第十集對我黎講係Happy ending

好撚驚Piper好似前兩季廚神咁行到去門口都出唔到去

受精女俾人遣返,遲幾日先有得扑野姐,唔洗咁Sad wor

Piper S6個look真係好柒
又崩牙又打腫

初頭都係為左睇piper 同alex，s3開始講班有色人種就冇興趣睇了

明明piper坐嗰半年監
劇嘅時間線好慢

屌，估唔到S6咁高質
老實講S5真係好失望，但估唔到佢接得咁好
好鐘意嗰兩姊妹個故事
而且今季拆散咗好多朋友，好現實

Family

個兩姊妹害死自己嗰妹妹

本身覺得red好慘
但後尾其實都係自己攞嚟

glass of ice

點解成日有人溝Daya

兩日睇晒 又要再等一年

佢老母正好多

agger
真實年齡差兩年

唉, 下年應該最後一年喇

希望Alex守到誓言

s5真係好難睇,成10幾集都係講緊一兩個星期內既事,時間太慢
講暴動太離地,成個監倉痴晒線,感覺太混亂同污糟

其實過去2季都麻麻地 但s6換左另一個地方,衫都換埋,感覺有返新鮮咁
深藍+白底好好睇

唔知點解覺得Vauseman最尾都係sad ending

除咗S5, 其他咁多季我都鐘意, S4真係喊到痴線

時間線我又唔太在乎
講真Piper明明坐嗰一年, 都已經經歷兩個bb出世
但離地就真嘅, 而且13集都係講佢地點發癲點玩
真係好悶

可以本身對S6都係冇咩寄望, 所以覺得出奇地好睇
一嚟有新人物, 同新地方, 二嚟係我覺得佢有返S1,S2嘅感覺
而且比之前真實, 每個人都係為自己, 但又有笑點
所以嗰陣睇完第一二集已經覺得今季好正

我勁鐘意young carol嗰件, 成件連身中間扣鈕

係三日

現實世界中既piper最後真係飛左Alex,同個男人一齊左

3日已經搞左咁多野

其實現實中嘅Alex話佢同Piper唔係情侶
連sex都冇, 似係有利益關係嘅朋友多啲
所以呢條線應該好多都係虛構, 希望Jenji會俾個好結局佢地

s2打後都同原本本書出入好大啦,當係劇本原創就差唔多
覺得piper唔會係s7突然同返男人一齊嘅
但覺得佢地婚禮果到似遺言

我覺得似遺言, 特別係Alex跟咗Carol之後
最尾仲要俾人拉出去玩kickball 好彩最後冇事
但諗落如果真係sad ending, 我諗成個fans圈真係暴動都似
話晒以劇嚟講已經冇乜sheshe有好結局, 而且仲要咁多年

S5睇到中段支鎗唔見咗已經頂唔順，聽完上面巴打講開返嚟睇先

今集少左好多s1-5常見既角色,留底既大部分都係s1班元祖
雖然有d可惜,不過成個故事線清晰好多，只係keep返d有趣既故事

btw, 幾鍾意Daya同佢呀媽既母女線

未婚妻之後開始好煩

Badison 真係做到好乞人憎嘅feel

係 好有八婆Feel

btw 個演員喺That '70s show係做Alex細妹
成件事好搞笑

70s show已經開始笑alex大隻妹

其實幾小學雞 同EQ低
性格幾份似 S1 個Penn

下季佢應該針對Alex 不過應該好快比alex 收佢皮

兩姐妹嘅老版同後生版都似

Young carol好正

原來係the 70s show合作過
有無相？

S105
只係出咗一幕

哇 好細嗰

真係拖得好慢
有無人知劇timeline係點？

佢地搵演員真係好勁，加埋化妝真係十足十
不論係細個，後生定老年嘅都係好似樣
特別係S4 Lolly，嗰陣以為同一個人嚟

Lolly連把聲都似

好想睇badison收皮
好煩膠下

估唔到daya俾女溝 佢都幾多人追
暫時睇到ep10 想睇nicky同lorna flirt啊

得我覺得佢好似嗰個肥婆香港女演員？好誇張扮徐子珊嗰件

Badison成個角色完全做loser，由細到大俾人笑俾人排斥，成日好想發圍有成就感嗰種人，雖然好黑人憎但演員又做得好好

上網d人話S6好悶拍得差
我又唔覺

我啱啱先同老母由s1開始追

有冇人有睇澳洲劇wentworth
我覺得好睇好多

有
似監獄好多

利: 無坐過

我諗唔會有好下場...
自Alex同Carol make a deal，carol 問你一定好愛個女仔，Alex 話I do，之後佢哋就開始講條件

我覺得alex最後都係會離開piper ...

唔係掛 我覺得今季勁好睇
直情有返S1同S2水準

但ending過後同Carol個deal都唔會有啲咩
反而係擔心下季Alex會沉唔住氣運返毒
又或者俾人推咗上去做大佬
好怕Piper等唔到Alex出嚟

Alex仲要坐幾耐?

唔知之後會唔會講Piper出獄後寫書嘅事(可以駁返佢現實中真係出書呢件事)
本身今季已經係咁話要出回憶錄

係正常反應定有咩hidden story 點解我覺得好似有啲怨氣咁

4years

唔見咗佢真係可惜,個演員本都幾cute

不過講到失蹤人口,大把重要既角色都唔見咗啦

Alex自從s3之後都好抗拒入咩圈子，亦睇得出佢唔想再瀨屎上身
所以唔似會再運毒,但比人推出來又唔出奇

好同意樓上有人話badison好慘(似蝦頭),
次次都想做呀大,但次次都比人騎返轉頭,
以前又比人欺凌開,去到監獄又搵唔到自己嘅地位
成日搞d小動作又懶醒

凝住alex 為左保住piper 就算carol 叫佢做咩都要頂硬上 雖然S6最後個集叫佢帶定刀仔佢都有做 但feel到佢唔想做

其實Alex一路都好忍得, 真係純粹想坐完就算
但未要救Piper前, 佢見Badison俾人踢咗出嚟又開口點條路佢行
點知就俾人擺上枱, 所以先怕佢之後會沉唔住氣

今季真係show到Alex到底有幾愛Piper
為救佢最尾一心諗住幫Carol做嘢連讀書嘅機會都放棄

我都覺得Badison好慘
其實佢只係需要一個真正關心佢嘅人

今季真係cut走好多人
其實我仲想睇Yoga Jones個故事

放棄讀書果到真係好SAD
以前既Alex會話自己最叻係運毒,出返來都唔知做咩好,
好啦,而家打算讀書,但個監獄=地獄,無左Piper就好似無左方向同動力

Badison呢啲人分分鐘對佢溫柔少少,分分鐘可以食返佢轉頭

無錯 頭個幾季都覺得piper 中意alex多d 而且兩個人既關係似互相傷害又互相相愛咁 而且piper 一開始成日都唔聽人講 搞風搞雨 搞到alex都好失望 去到S6 終於睇到alex有幾愛piper 而且piper 都唔再搞事 好想alex快d出黎同piper團聚 唔好行差踏錯

又要等一年啦

照個方向睇Badison都唔會放過Alex
唔知Alex會唔會感化到佢

S3 Piper同Stella搞埋一齊已經令Alex好傷心
雖然S4唔點理對方, 但一知對方出事都好緊張
今季更加見到Alex肯為Piper放棄所有

如果最尾係bad ending我怕我接受唔到

年年都係咁
等足一年, 兩日睇晒, 然後又等一年
不過應該都等埋呢次就唔洗再等了

唉 佢地兩個把口成日都話唔理對方 但其實個心又緊張到死 個時見到stella 同piper一齊 我都鄧alex sad alex 更加係對piper好 但又唔講出口 如果alex 有同piper 坦白講佢同carol deal 左就好啦 唉

最尾個到alex話可以badison 個d 電話call piper 但piper 都叫佢唔好再犯規 睇到好心痛 一定要happy ending 出去一齊結婚呀

今季個結尾無以前咁「誇張」，真係感覺到要收尾,
piper臨走前回望個比賽,終於可以見到大家玩得咁開心,算係為呢個地方做返件好事
希望AP可以收成正果

話說stella唔係都去左max咩?唔見咗佢嘅?

係, 而且各自就算對對方做咩仆街嘢都好
佢地都會原諒對方
加埋佢地兩個啲誓詞真係睇到我喊

都唔求佢下季講Alex出嚟之後點
淨係講佢出得到已經好開心

有提過佢, 但話佢"逃出"咗Max, 唔知係咩意思

睇完好唔捨得
s7係咪最後一季？
Blanca 俾人deport
希望下年出現返Maritza

嗰兩姐妹都痴痴地線

此角色已不再出現

之前Netflix一口氣訂到S7, 不過冇講明係咪得七季
但暫時睇個劇情, 應該都係等多一年就唔洗再等

我諗Maritza唔會再出喇
始終下季應該唔係100%講監獄入面嘅事
睇嚟都唔會帶返啲舊人出嚟

Ruby Rose都拍戲多啦依家
何況Vauseman咁恩愛 唔想再見到佢

睇Daddy都好過佢

個新黑人好正
Charlize Theron

真實世界Daddy 同演PTSD 嗰個女獄卒拍拖

最後Piper望住個比賽真係好滾動
終於有少少改變到入面

新果個中國犯咁豬,個獄卒都要佢吹

剛剛睇佢地IG真係拍緊, 仲一齊唱歌好恩愛
btw Daddy超型

咁咪好 佢啲戲好屎

依到竟然有人唔想再喺RR見到OITNB
我以為得我一個咁認為

Daddy 好cute
但真人啲打扮真係嚇親我
但一樣咁cute

Vauseman死忠
本身都覺得佢幾型
睇完S3就唔多鐘意佢
一嚟角色唔討好, 二嚟啲戲好麻麻

我覺得Pipes 下季會講佢寫書同埋做正義撚幫囚犯爭取權益（好似現實咁，但唔會有返Larry）

由始至終都冇過好感

佢唱歌幾好聽
仲成日同女友合唱, 幾正

不過講到真人最估唔到係Maria
居然係唱heavy metal

咁寫其實係想回應時下社會問題，美國左派最興，尤其Netflix 同oitnb個立場咁鮮明

雖然我都覺得咁樣加落劇情其實有啲唐突，（唔贊成非法移民亦反對侵侵為咗中期選舉用強硬手段搞班移民。

但諗諗吓其實對於美國移民嚟講衝擊同影響會更大，導演應該係想帶出依個感覺同訊息。

Blanca喺個呀婆面前瘋狂扑野嗰幕我仲記得，佢同佢男友真係好難得

oitnb 個cast 好多人都識唱歌
特別黑人嗰班

好想睇80s litchfield spin off

呢張好型

件衫勁靚

因為OITNB先識ruby rose,起初覺得佢好型,佢係劇到出場都好charm,
但睇幾多集就覺得好煩,一來淨係識chok樣(戲屎),二來要拆散AP

越來越少

上個season唔太掂 睇睇下已經無追
見完網上嘅comment見呢個season好似都唔錯又想追s6
但唔知應唔應該睇埋s5先睇s6 定直接睇s6

反而我由s1開始一直都覺得係Alex中意piper多啲喎

終於有人都唔中意ruby rose

Alex s1已經想追返Piper啦

我覺得piper最錯係拉返Alex入倉
但Alex最後都選擇原諒
佢真係不斷遷就piper....

好鍾意Barb同Carol Cast又cast得好

其實尾四集係OK, 而且個故事連落去
建議都係睇返先繼續S6, 因為S5尾有件大事係對S6好緊要
不過今季真係值得追

睇曬
唔知會唔會有s7

Netflix有續到S7呀 (但可能冇s8

感覺上都差唔多埋尾
我原本以為pipe出左獄就完

如果S6呢個結局做ending其實幾完美
當然有多一季睇就更開心啦

好似

Old Carol 都好正
霸氣呀婆

Old Carol IG

外國真係話S6好悶 唔好睇
嫌少左一半角色，選角又唔好…
反而我覺得咁樣仲好

選角好正啵
不過季季都係咁, 有人讚有人彈
始終有人鐘意睇舊人
但如果成批舊嘅去到咪又係冇新衝擊
就係要佢地人少先會俾人恰呀嘛

幾好啊
少左人 無咁亂
主要嗰幾個大人物都係到 無乜大影響
新既姊妹大佬都幾好睇
但Red就愈來愈煩膠 睇到好燥

唉immigrants做錯d咩

係facebookd留言,比較多人話呢季好悶,
同埋話blanca太慘

我覺得有d角色少左係好事,之前太多搞到主線好散
而家集中返幾個有趣既來講都好丫

講真, S2開始已經俾人串緊講其他人仲多過Piper
當然人物多係令個故事更豐富, 但同時亦都好似你咁講搞到主線好散
人多每個人都講啲, 出場又少, 講講下都冇咗集
反而依家cut咗幾條線, 每個人佔嘅時間都長返少少
再用嗰兩姊妹個故事包返落成個MAX到, 我覺得幾正

何況有啲人物根本條線好難再落去
不如擺啲新人落去刺激下個故事

想問拍緊s6呂陣,Laura 係咪已經大緊肚?

我覺得好似Doggett果條線係可以唔洗講咁仔細，
反而講多啲s5暴動後對舊有角色影響仲好

應該係剛剛生完
上年宣傳S5嗰陣個肚已經鑼咁大

我淨係睇咗s1-s4 覺得piper有少少可以同佢共富貴但共唔到患難嘅
兩次Alex低潮時都離開咗佢
但當piper自己有難就搵返人要人陪佢
反而Alex一直對佢都好好 不斷原諒佢

不過未睇s5-s6唔肯定啦 可能佢係呢兩季會變咗

見到呢個post真係想開始追返

Doggett條線我覺得好似有頭冇尾咁
其實肥佬喺遊樂場企出嚟幫佢地嗰幕幾感動
但自首後條仔就冇咗影, 有啲離奇

所以我睇Twitter都發現好多人唔鐘意Piper
不過今季有講返佢性格同出身點影響人地點睇佢
同埋睇到S6最尾可能會對佢有啲改觀

有無人知無信用卡點睇 香港無熱線

可以去買Google Play 禮品卡,用GOOGLE 錢包去睇netflix

apple

可以合併入iTunes張單架喎
買iTunes Card應該解決到問題?

利申: AN機JJ

真係想睇netflix可以好多方法,大把淘寶合單

大家覺唔覺badison好似蝦頭

第一眼已經覺得似

但其實佢做得好好睇。

睇左S5就覺得Piper共到患難
S2 Alex 其實都好pk

雖然我覺得piper係自私但我又無唔鍾意佢
每個人都自私架啦 Piper自私得黎都屬於正常 而且佢都有自己為人付出嘅一面嘅
只係Alex對佢太好先好似有咗對比令啲人唔太鍾意piper
所以我就唔明點解前面有comment話覺得頭幾季係Piper鍾意Alex多啲
同埋覺得係監獄裡面piper慢慢唔同咗 遲啲追埋s5-s6可能我又會有另一種新嘅感受

有冇人好中意最尾kickball game個part

係呀, 其實人人都自私 特別係S6呢季
只係我覺得好出奇點解咁多外國觀眾唔鐘意Piper呢個角色
老實講有時係煩膠啲, 但又未至於話去到憎掛
其實今季都有講點解Piper成日俾人玩/針對, 我覺得都幾反映到現實
不過唔劇透你, 等你睇完先

有 特別係慢鏡嗰part
明明每個人都拎晒刀仔出嚟, 見到個波飛埋嚟嗰下都係玩先
根本佢地內心都唔想有咩所謂戰爭
學CO McCullough話
佢地一方面好暴戾, 但另一方面佢地只係一班想玩kickball嘅人

話時話, 其實今季我幾鐘意CO McCullough條線
雖然係短, 但會感覺到夾係中間係好難取捨
你話佢地好慘咩? 佢地又真係犯咗法, 殺人運毒乜都有
話佢地抵死? 但又真係受到好多不公平對待

勁耐之前睇到piper同alex搞番埋一齊嗰陣時候嘅心情係
之後棄咗

今季無咁多sex scenes 對比起上幾季

講得好好
其實大家都只係想玩渣

淨係記得Badison露點

我係其中一個
越黎越討厭Piper
On9, 做野講野冇分寸，self-centered, 剩係識用自己角度出發
成日諗住做好事但又無腦，搞完蘇州屎要人執手尾
小器，少少野就嬲
抵畀人針對，係Alex 先頂得佢順

唔知Carrol 有冇機會救得番
好想繼續見到佢
Young Carol 同 old Carol 都好型

最on9係明明係自己挑釁Badison在先, 竟然問番人點解自己被針對

當初Alex死老母，Piper要走都係諗住自己，淨係覺得自己冇人陪

S1-5睇左兩次
S6睇頭幾集都有啲想棄 睇到最後piper同alex就覺得值了
Btw唔明點解咁多人鍾意Daya 同個CO搞完生左個b之後推左比人養 之後射左CO又話係環境逼佢 最後係max又吸毒又做gangster 真係好煩